到底香港人咁多A0 係性格上面嘅問題定係樣貌上面嘅問題呢？

如題
請各位發表自己嘅經驗或者意見

等小妹為自己溝唔到仔而反省下自己到底錯係邊

Btw

光

復

香

港

時

代

革

其他人唔清楚 樓豬就肯定衰樣衰

命

少mean

我要你

唔好啦費事樣衰親你

教育問題

戴口罩 我接受到

但我接受唔到你個頭係青色

溝me A0互助

幫我破處

我絕對覺得100%係性格問題
樣可以執或者衣著可以執 肯打扮下真係唔會太差
但性格呢D唔係話咁易變
尤其男仔內向 亦即係毒
係A0既主因我覺得(我自己就係極度內向既人)

插屎眼好污糟㗎

尤其係你嗰個就更加不了

建議扑果陣用個麻包袋𨋢住個頭

日日都係對住同一班人

(拍拍
自己性格都係頹毒摺
雖然唔係話A0 冇朋友
但始終羨慕啲人緣廣嘅人

明真係明
又唔識點樣擴大自己社交圈子
去到一個新嘅環境自己又會縮埋一角唔講嘢

肥矮毒柒窮

圈子問題

why not both

Why not both

女人想拍拖容乜易
d妹妹仔13 4歲已經破處

錢嘅問題

兩樣

香港係全球之中最高自閉症率 所以先天數據嚟講係多a0

第二樣衰就會畀人淘汰咁就會令你個性格轉差 咁自然就冇動量去執正自己 冇動力去減肥 冇動力去剪頭髮 冇動力去睇騷

根本第二點就係一個feedback loop

Social>被淘汰因為樣衰>性格轉差>冇動力去執樣>social>被淘汰因為樣衰>...........

你靚仔就算毒都會比女溝 你柒毒可以死埋一邊

因為港女九成都係目中無人，冇咩禮貌

除非真人識，唔係對陌生人個樣都幾西下

樣問題
靚嘅話，衰性格都都會有人溝

因為覺得拍拖好攰

次次見到第2句都會嬲嬲地

agger

識親啲A0嘅男仔 都唔識得對人好
覺得人地對佢好係老奉
可能係我撞到嘅係仆街啦

講樣嘅話 大把柒頭A0願意搵同自己差唔多level嘅出pool
咁即係性格上 一係就眼角高自以為襯到男女神級 或者直頭冇自知之明
一係就唔知/唔願意負拍拖要負嘅責任囉

主動溝仔 並唔係港女會做既野

證明你未試過（唔靚仔）

利申 正常樣 試過但係拒絕曬 到而家都係A0

[url]timing[/url]

性格完

性格 完